警方呼籲市民提供馬X珍失蹤消息

73歲的馬愛珍，於昨日上午離開其位於屯門寶田邨的住所後便告失蹤，其家人同日向警方報案。

馬愛珍身高約1.6米，體重約45公斤，瘦身材，方面型，黃皮膚，蓄短直黑髮。她最後露面時身穿黑色上衣、黑色長褲及黑色鞋，並攜有一個深灰色袋。

警方呼籲，任何人如有馬愛珍的消息或曾見過她，請致電3661 3128或6273 5787或電郵至rmpu-ntn-1@police.gov.hk與新界北總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

實搵到你

去左台灣？

雖難必搵

因管理不善而失蹤

實捉到你
呀 係實搵到佢

會唔會出左境 唔小心去左台灣

犯痴呆者 實搵到你🔨

搵到你切柒?

突發

不安，召喚報警撚

報啦柒頭 召閪咩你

冇左因×xxxxxxxxxx

馬X珍 實捉到你

警方又誹謗人哋失踪，之前就屈人賣白粉賣鴉片，離哂譜。